【南韓極速傳播】 專家：新聞自由，反映真實疫情

美國《時代》周刊有專家認為，南韓確診數字在短期內急升，與南韓有新聞自由及民主制度有關，目前南韓數字較能反映武漢肺炎的真實傳播能力。

南韓喬治梅森大學（George Mason University Korea）的訪問學者阿布拉哈米安（Andray Abrahamian）指，確診數字在短期內急升，亦與南韓高度開放及透明有關，因當地檢測效率高，令消息流通，是該區少數有這些條件的國家。

我諗南韓係全亞洲唯一一個報感染實數嘅國家

韓國政府係有心抗疫，睇佢地醫療制度同應對體制就知，可借，班人民仲係亂發劍，唔洗手，政府做到再好再透明都冇用

d 韓國老粗衛氐意識係0

台灣、日本都講真話既。

呢D廢中廢老抵死既。

疫情爆發後各種花式打飛機
支那=社會主義嘅效率及優越性
韓國=自由民主同檢測效率

然而真相係一個正常嘅國家都會喺事態變成咁前先控制住
而唔係等爆發後再嚟打飛機

日本咳到死都唔幫你驗喎

日本公立醫療不嬲都一般。人地私立醫療發達。

日本算吧啦，為咗個奧運已經淪落到同大陸同一級數

日本難講

仲有台灣

屌，你當台灣假架

漏咗
自膠，sor